再練習一次：我冇野講

我要去醫院

暫時好似好少人夠料過堂